TVB會唔會播 榮光歸香港 MV

大家覺得TVB會唔會播 榮光歸香港 MV?

tvb會播肥媽

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

開咁撚多post做乜鳩？

有播大陸狗唱國歌, 同埋播左一句願榮光歸香港